「政治術語課」稱讚警察既詞語：A.C.A.B.

All Cops Are Bastards

亦有時簡稱為1312，常見係街邊既塗鴉、紋身同社交媒體既hashtag

當警察好似慈母咁擁抱市民既時候，講：A.C.A.B.
當警察用警棍鼓勵市民既時候，講：A.C.A.B.
當警察用盾牌激勵你向前推進既時候，講：A.C.A.B.

請大家多多稱讚警察

最後送多首歌俾大家：
N.W.A. - Like the Police

推

警察唔識英文

教得佢地識為止

行過同阿sir敬禮，講ACAB

PPAP
ACAB
我好似諗到d野

請問PPAP係咩

呢個喎

21314!

P-P-A-P
I have a pen, I have a apple
Uh
Apple-Pen

A-C-A-B
He has batons, beat me with force
Uh
Cop is dead

push

Push
樓主高汁